有冇人訂過携程旅行啲一日團？

見到有個東京富士山一日團 人仔299
有酒店接送 會去五合目 忍野八海 御殿場OUTLET
正評都多 但唔太敢信
好似好抵玩 好心動 出面啲一日團
有冇巴絲都有訂過携程? 分享下